[集思廣益] 如果你係林奠月娥 你會唔會辭職？

搞左大半年都搞唔撚掂
而家仲要區議會輸到仆街
比泛民比全港市民日日屌到開花就慣㗎啦
點知而家班建制保皇黨都無計幫你
睇下班臭西麥美娟鼠王芬
即刻調轉槍頭屌晒鬼就知
阿爺又覺得你辦事不力
完全係得罪全世界

比我就辭職 得閒幫懵炳強含撚算

翻歸含撚
繼續weconnect全世界

想知

大家點睇

1/10

2/10

其實佢應該早早請辭咗，只係大陸唔批

3/10

唔批留佢係度會更明智咩 炒人都即炒唔比通知啦

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

大陸唔想派人搞林鄭嘅蘇州屎，佢只係傀儡，唔值得為佢出頭而被國際刁難

唔會 會飛左林兆波溝鄧小強
邊個唔gur我就叫強強拎支炮出黎

唔撚辭拉緊係
我辭唔辭你地咪又係鬧
我辭左既話一個月幾十萬人工咪凍過水？
寧願袋袋平安咁比你地鬧

利申 同男朋友都係咁覺得

示威>>特首落台
呢個風氣燒上大陸會點？

中央都唔會畀你辭職
區議會投票贏咗 林鄭就辭職
咁樣變相係同世界宣示普選有得deal？

支那都唔俾佢辭啦
佢格硬辭係得，不過支共唔會俾佢有命享

往死裡屌